開心買 唔開心再買

有無人一唔開心就會買野洗錢
埋單果下好爽

會
上次唔開心叫左m記加大

我明 但因住碌爆卡呀

買嗰下好開心
睇睇銀行戶口仲更加唔開心